安樂工程（BS)

朋友想轉工同朋友問 有無巴絲係安樂度做過或做緊？聽人講過好似好chur同workload好大 要成8 9點先收得工 定個個地盤唔同？同埋朋友係由個recruitment company介紹佢去in 朋友又話其實係jobsdb都見到安樂有請AE 想問埋經recruitment company入同直接send cv去安樂in有咩分別？

姐係其實除左中介公司有錢收 對個朋友黎其他野同直接自己send cv去安樂in無分別？

8 9點有得收工咁好？

安樂精神

做撚死人

樓上既巴打都係做緊？福利好唔好？

其實係咪天下sub仔一樣西？

安樂_